戰鬥民族不敵武漢肺炎 單日確診升7099宗 逾十萬人染病

【武漢肺炎●全球疫情】西班牙每日死亡人數創6周最低 俄疫情失控單日增逾7000個案（附全球疫症互動地圖）

中共仆街了

得罪契哥俄佬

等睇俄佬加入百國聯軍，圍殲支共

俄：they don’t really care about us

仲有非洲大軍蓄勢待發

俄佬大義滅親未

蛾羅斯同猩加坡都係抵撚死

契哥都唔幫你啦

美俄再合作

八國聯軍之後
第一個話要分撚咗支那嘅
就係俄羅斯

俄羅斯做左啲咩黎防止疫情擴散？？

俄佬應該會問支那索償，反正支那咁撚好恰

封關(好似係)

咁樣報出黎同割蓆差唔多

劍指中共！

封咗支那關

但冇封歐洲

結果gg

限出門

全國兩個星期假期

講完要索償就開始係咁升

有錢收

輪住爆

俄佬好廢
中國/歐洲做晒人版
都唔識醒水抄台灣

仲有非洲大軍

呢個先係壓軸